石蔭街市二樓155號有間藍屍店，大家咪柒幫襯

頭先聽到佢話中槍個學生係收左錢，仲追住個和理非大嬸屌，個和理非大嬸本來只係同緊另一個人傾緊黑警啲衰野，最後當佢痴線婆無撚理佢就走左。

好撚多藍絲支那人

話咩死左有 5000萬收 , 痴撚線

真係想推呢班藍絲上前線

叫佢 d子孫去

係佢黎
全名叫周進鳳

就係佢 , 原來都有人知

大陸哩嚟？

推
Report左去黃藍商店未

推

今日有個有口音嘅女手足俾佢追屌 , 屌女手足話佢新移民食香港福利 , 藍屍肥婆大大聲話自己係正宗香港人

有無 link ?

戇鳩

有佢第一個上啦

叫佢個冇屎忽既仔去啦
5000萬喎 做幾多年生意先賺到?
橫掂個仔都冇屎忽

唔好推

條友聲稱現場見到但唔錄音又無影片

可能係同情示威者比街市藍友屈

間野個肥婆同情示威者 ?

尋日差啲想打人咁濟 , 有無石蔭人落去同佢傾兩句 ?
唔洗多 , 同佢講句「差佬抵撚死」肯定即刻撻著